\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian,english]{babel}

\usepackage{amsmath, amsthm, amsfonts, amsthm}

\newtheorem{guess}{Предположение}

\setlength\parindent{0pt}

\title{$\Phi$ и машинное обучение}
\author{}
\date{}

\begin{document}

\maketitle

\begin{section}{Описание идеи}

Использовать методы машинного обучения чтобы найти решение до того, как станет понятно как оно образуется (легче доказывать сформулированное утверждение, чем искать неизвестную формулу).

\end{section}

\begin{section}{Первая попытка}

Попробовал простой генетический алгоритм, исходя из предположения, что формула является алгебраическим выражением от рациональных чисел и констант $\pi$ и $e$.

Ни к чему не пришёл. То ли слишком наивное предположение о том как выглядит $\Phi$, то ли слишком наивно работающий алгоритм, то ли он работал с ошибками, то ли недостаточно долго.

\end{section}

\end{document}